(Amazing Summer)星期一至四文宣,五六日上街

文宣:
香港人(街痴牆紙)
外國人(Twitter)
中國人(無差別式send中國人 email 過文宣)

今日比外國記者影完靚相,下星期就要勤造文宣煲大佢啦,效果乘2

做文宣仲輕鬆過上街遊行
各位鍵盤戰士,開工啦